黃 之 鋒 又 入 獄，lunch 哥 扮 型 飛 的 兼 大 笑

咁都笑得出？

熱狗？藍屍？

dont make stupid people famous

根本唔係同路人

Attention seeker

去呢D場合多數著黑衫, 一係你著黃衫
藍

藍絲ar ma

白卡仔

佢同大波MAN FD黎，你點會EXPECT佢係黃？

劉馬車龍心都好過佢 起碼佢地可能知自己形象差 去做低級藍 低級紅

其實理少啲呢啲垃圾仲好

劉馬車2.0？

佢不嬲藍佢上次同大波man上個節目話自己唔係黃